[
  {
    "pk": 1,
    "model": "gestion.typeinstitutionsupplementaire",
    "fields": {
      "ordre": 1,
      "code": "pers_auf",
      "libelle": "Personnels de l'Agence universitaire"
    }
  },
  {
    "pk": 2,
    "model": "gestion.typeinstitutionsupplementaire",
    "fields": {
      "ordre": 2,
      "code": "interv",
      "libelle": "Intervenants colloque"
    }
  },
  {
    "pk": 3,
    "model": "gestion.typeinstitutionsupplementaire",
    "fields": {
      "ordre": 3,
      "code": "op_oif",
      "libelle": "Op\u00e9rateurs de l\u2019Organisation internationale de la Francophonie"
    }
  },
  {
    "pk": 4,
    "model": "gestion.typeinstitutionsupplementaire",
    "fields": {
      "ordre": 4,
      "code": "repr_pol",
      "libelle": "Repr\u00e9sentants politiques (ministres, fonctionnaires, diplomates, etc.)"
    }
  },
  {
    "pk": 5,
    "model": "gestion.typeinstitutionsupplementaire",
    "fields": {
      "ordre": 5,
      "code": "repr_press",
      "libelle": "Repr\u00e9sentants de la presse"
    }
  },
  {
    "pk": 6,
    "model": "gestion.typeinstitutionsupplementaire",
    "fields": {
      "ordre": 6,
      "code": "autres_inst",
      "libelle": "Autres institutions"
    }
  },
  {
    "pk": 1,
    "model": "gestion.statutparticipant",
    "fields": {
      "ordre": 1,
      "code": "repr_tit",
      "libelle": "Repr\u00e9sentant mandat\u00e9 d'un membre titulaire",
      "droit_de_vote": true
    }
  },
  {
    "pk": 2,
    "model": "gestion.statutparticipant",
    "fields": {
      "ordre": 2,
      "code": "repr_inst",
      "libelle": "Repr\u00e9sentant mandat\u00e9 d'un membre titulaire (membre d'une instance de l'AUF)",
      "droit_de_vote": true
    }
  },
  {
    "pk": 3,
    "model": "gestion.statutparticipant",
    "fields": {
      "ordre": 3,
      "code": "repr_rezo",
      "libelle": "Repr\u00e9sentant mandat\u00e9 d'un r\u00e9seau institutionnel",
      "droit_de_vote": true
    }
  },
  {
    "pk": 4,
    "model": "gestion.statutparticipant",
    "fields": {
      "ordre": 4,
      "code": "repr_assoc",
      "libelle": "Repr\u00e9sentant mandat\u00e9 d'un membre associ\u00e9",
      "droit_de_vote": false
    }
  },
  {
    "pk": 5,
    "model": "gestion.statutparticipant",
    "fields": {
      "ordre": 5,
      "code": "repr_admin",
      "libelle": "Repr\u00e9sentant mandat\u00e9 d'un r\u00e9seau d'administrateurs",
      "droit_de_vote": false
    }
  },
  {
    "pk": 6,
    "model": "gestion.statutparticipant",
    "fields": {
      "ordre": 6,
      "code": "memb_inst",
      "libelle": "Membre d'une instance de l'AUF",
      "droit_de_vote": false
    }
  },
  {
    "pk": 7,
    "model": "gestion.statutparticipant",
    "fields": {
      "ordre": 7,
      "code": "obs",
      "libelle": "Observateur (personnes invit\u00e9es \u00e0 assister \u00e0 l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale)",
      "droit_de_vote": false
    }
  },
  {
    "pk": 8,
    "model": "gestion.statutparticipant",
    "fields": {
      "ordre": 8,
      "code": "pers_auf",
      "libelle": "Personnel de l'AUF",
      "droit_de_vote": false
    }
  },
  {
    "pk": 9,
    "model": "gestion.statutparticipant",
    "fields": {
      "ordre": 9,
      "code": "accomp",
      "libelle": "Accompagnateur",
      "droit_de_vote": false
    }
  },
  {
    "pk": 10,
    "model": "gestion.statutparticipant",
    "fields": {
      "ordre": 10,
      "code": "autres",
      "libelle": "Autres (journalistes, techniciens etc.)",
      "droit_de_vote": false
    }
  },
  {
    "pk": 1,
    "model": "gestion.pointdesuivi",
    "fields": {
      "ordre": 1,
      "code": "compl_paris",
      "libelle": "Le dossier doit \u00eatre compl\u00e9t\u00e9 par le bureau des missions \u00e0 Paris pour le suivi du transport"
    }
  },
  {
    "pk": 2,
    "model": "gestion.pointdesuivi",
    "fields": {
      "ordre": 2,
      "code": "trans_complet",
      "libelle": "Le bureau des missions a compl\u00e9t\u00e9 l\u2019organisation du transport du participant"
    }
  },
  {
    "pk": 3,
    "model": "gestion.pointdesuivi",
    "fields": {
      "ordre": 3,
      "code": "fact_transm",
      "libelle": "Un accus\u00e9 de r\u00e9ception et une facture ont \u00e9t\u00e9 transmis au participant"
    }
  },
  {
    "pk": 4,
    "model": "gestion.pointdesuivi",
    "fields": {
      "ordre": 4,
      "code": "frais_payes",
      "libelle": "Le participant a pay\u00e9 tous les frais li\u00e9s \u00e0 sa participation \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale ou n\u2019a aucun frais \u00e0 payer"
    }
  },
  {
    "pk": 5,
    "model": "gestion.pointdesuivi",
    "fields": {
      "ordre": 5,
      "code": "inst_delinquant",
      "libelle": "L\u2019institution dont le participant est issu est en d\u00e9faut de cotisations depuis trois ann\u00e9es cons\u00e9cutives ou plus."
    }
  },
  {
    "pk": 6,
    "model": "gestion.pointdesuivi",
    "fields": {
      "ordre": 6,
      "code": "doss_complet",
      "libelle": "Le dossier du participant est complet"
    }
  },
  {
    "pk": 1,
    "model": "gestion.hotel",
    "fields": {
      "code": "gtulip",
      "libelle": "Golden Tulip Belas Artes (4*)",
      "adresse": "Rua Frei Caneca, 1199\r\nCEP 01307-003, Sao Paulo",
      "telephone": "",
      "courriel": ""
    }
  },
  {
    "pk": 2,
    "model": "gestion.hotel",
    "fields": {
      "code": "holinn",
      "libelle": "Holiday Inn",
      "adresse": "Rua Professor Milton Rodrigues, 100 - Parque Anhembi\r\nCEP 02009-040\r\n",
      "telephone": "",
      "courriel": ""
    }
  },
  {
    "pk": 1,
    "model": "gestion.chambre",
    "fields": {
      "prix": 338.0,
      "hotel": 2,
      "type_chambre": "S",
      "places": 1,
      "nb_total": 63
    }
  },
  {
    "pk": 2,
    "model": "gestion.chambre",
    "fields": {
      "prix": 411.0,
      "hotel": 2,
      "type_chambre": "D",
      "places": 2,
      "nb_total": 100
    }
  },
  {
    "pk": 3,
    "model": "gestion.chambre",
    "fields": {
      "prix": 359.0,
      "hotel": 1,
      "type_chambre": "1",
      "places": 1,
      "nb_total": 128
    }
  },
  {
    "pk": 4,
    "model": "gestion.chambre",
    "fields": {
      "prix": 432.0,
      "hotel": 1,
      "type_chambre": "2",
      "places": 2,
      "nb_total": 60
    }
  },
  {
    "pk": 5,
    "model": "gestion.chambre",
    "fields": {
      "prix": 380.0,
      "hotel": 1,
      "type_chambre": "L",
      "places": 1,
      "nb_total": 65
    }
  },
  {
    "pk": 6,
    "model": "gestion.chambre",
    "fields": {
      "prix": 401.0,
      "hotel": 1,
      "type_chambre": "A",
      "places": 1,
      "nb_total": 34
    }
  },
  {
    "pk": 7,
    "model": "gestion.chambre",
    "fields": {
      "prix": 338.0,
      "hotel": 1,
      "type_chambre": "S",
      "places": 1,
      "nb_total": 63
    }
  },
  {
    "pk": 8,
    "model": "gestion.chambre",
    "fields": {
      "prix": 411.0,
      "hotel": 1,
      "type_chambre": "D",
      "places": 2,
      "nb_total": 100
    }
  },
  {
    "pk": 1,
    "model": "gestion.typefrais",
    "fields": {
      "code": "repas",
      "libelle": "Repas"
    }
  },
  {
    "pk": 2,
    "model": "gestion.typefrais",
    "fields": {
      "code": "nuitees",
      "libelle": "Nuit\u00e9es"
    }
  },
  {
    "pk": 3,
    "model": "gestion.typefrais",
    "fields": {
      "code": "taxi",
      "libelle": "Taxi"
    }
  },
  {
    "pk": 4,
    "model": "gestion.typefrais",
    "fields": {
      "code": "autres",
      "libelle": "Autres frais"
    }
  },
  {
    "fields": {
      "code": "mand",
      "sujet": "Inscription \u00e0 la 17\u00e8me assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie",
      "html": true,
      "corps": "<!DOCTYPE html PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.01 Transitional//EN\" \"http://www.w3.org/TR/html4/loose.dtd\">\r\n<html xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\r\n  <head>\r\n\t  <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\" />\r\n<title>Inscription \u00e0 la 17\u00e8me Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale de l'AUF</title><style type='text/css'>\r\n           span.preheader, span.preheader a {\r\n              display: none !important;\r\n              font-size: 1px;\r\n              color: #2F353E;\r\n              float: left;\r\n           }\r\n        </style></head><body><meta content=\"width=device-width, user-scalable=no\" name=\"viewport\" /><!--[if gte mso 9]>\r\n\r\n\t<style>\t\r\n\t\tdiv.padTexte{\r\n\t\t\tmargin:6px;\r\n\t\t}\r\n\r\n\t\tdiv.titre{\r\n\t\t\tmargin-bottom: 8px;\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\t\t}\r\ntable.table .lire_la_suite img {width: 30!important;}\r\n\t</style>\r\n<![endif]-->\r\n<style type=\"text/css\">table td {\r\n\r\n\t\tborder-collapse: collapse;\r\n\t}\r\n.footer a{color: #FFFFFF; text-decoration: none;}\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\r\n\t@media only screen and (max-device-width: 640px)  {\r\ntd a.enligne{ display: none !important;}\r\ntable.table{margin-top: 10px;}\r\n\ttable{\r\n\t\twidth:100% !important;\r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\tborder-spacing: 0px!important;\r\n\t}\r\n\ttable td{\r\n\t\twidth:100% !important; \r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\theight: auto !important;\r\n\t}\t\t\r\n\ttable[class=empty],.tracker, .version-web{display: none;}\r\n\ttable[class=mobile]{border-spacing: 5px;!important;}\t\t\r\n\t.mobile1{padding: 5px; display: block;}\r\n\t.tableau td{width:100% !important; display: block !important;}}\r\n\r\n\timg.image-header{width: 600px;}\r\n\t.facebook img,  .twitter img  {width: auto; max-width: auto; }\r\n\t.image img{height: auto;  margin: 10px 0;}\r\n\t.image-texte img{height: auto; width: auto; margin: 10px 0;}\r\n\t.lire_la_suite img {width: auto;}\r\n\r\n\t\r\n\ttable.table img{ width: auto;\r\n\tmax-width: 100%;}\r\n\r\n\t}\r\n</style>\r\n\r\n<table width=\"100%\">\r\n<tr><td align=\"center\" bgcolor=\"#eeeeee\">\r\n\r\n<table align=\"center\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"table\" style=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"600\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td height=20></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/entete-ag.png\" alt=\"Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'agence universitaire de la Francophonie\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white >\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td >\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t<table>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td style=\"background-color:#aa182f;width:3px;\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"3\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"20\" height=\"20\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><span style=\"color:#aa182f; font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :34px;font-weight:bold;\">Inscription \u00e0 la 17<sup>e</sup> </span><br>\r\n<span style=\"color:#8e8d8f;  font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :28px;\">ASSEMBL\u00c9E G\u00c9N\u00c9RALE DE L'AUF</span></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3 style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tCher(e) coll\u00e8gue, <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tEn votre qualit\u00e9 de\u00a0<u>responsable d'un \u00e9tablissement membre de l'Agence universitaire de la Francophonie (AUF)</u>, j\u2019ai le plaisir de vous inviter \u00e0 vous inscrire \u00e0 sa 17\u00e8me Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale qui se tiendra \u00e0\u00a0Marrakech (Maroc) <strong>du 10 au 12 mai 2017.</strong> <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tDe nombreux \u00e9changes et d\u00e9bats auront lieu \u00e0 l'occasion de cette 17\u00e8me\u00a0Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, qui est un des rares forums universitaires au monde \u00e0 r\u00e9unir des repr\u00e9sentants de plus de 100 pays dans lesquels l'Agence compte plus de 800 \u00e9tablissements membres. Je vous invite donc \u00e0 vous rendre sans attendre sur le site <a href=\"https://www.ag2017.auf.org\" TARGET=\"_blank\" style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\">www.ag2017.auf.org</a> pour prendre connaissance du projet d'ordre du jour et autres informations pratiques. <br> <br> \r\n\t\t\t\t\t\t\tIl vous est possible de participer \u00e0 cette Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale accompagn\u00e9 d'un ou de plusieurs responsables de votre \u00e9tablissement, ainsi que d'un de vos proches (qui ne sera toutefois pas autoris\u00e9 \u00e0 assister aux d\u00e9bats). Si vous ne pouvez ou ne souhaitez pas participer en personne \u00e0 cet important \u00e9v\u00e9nement, sachez que vous pouvez mandater un repr\u00e9sentant de votre \u00e9tablissement pour vous y repr\u00e9senter.<br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tIl m\u2019appartient de vous rappeler que, conform\u00e9ment aux statuts de l\u2019Agence, seuls les membres \u00e0 jour de leur cotisation peuvent \u00eatre repr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale et participer \u00e0 ses travaux.<br><br>\r\n \r\n\t\t\t\t\t\t\t\tEn anticipant le plaisir de vous retrouver lors de cette 17\u00e8me\u00a0Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, je vous prie d\u2019agr\u00e9er, cher(e) coll\u00e8gue, mes salutations les plus chaleureuses.<br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<strong>Abdellatif Miraoui</strong><br> \r\n\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e9sident de l'Agence universitaire de la Francophonie<br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t</td></tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td colspan=\"3\" width=\"100%\" valign=\"TOP\" style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;border-top: solid 1px #CCC;border-bottom: solid 1px #EFEFEF;\">\r\n\t\t\t\t<p style=\"align: justify; text-decoration: none; margin-bottom: 10px; padding: 0cm; border: none;\">Le formulaire d'inscription en ligne pour vous ou votre repr\u00e9sentant mandat\u00e9 est disponible en cliquant sur le lien suivant\u00a0: <br><br><strong>&rarr; &nbsp;</strong>\r\n\t\t\t\t<a href=\"{{ url }}\" style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\">{{ url }}</a><br><br>\r\n\t\t\t\t<em><strong>Attention !</strong> Ce lien est strictement confidentiel et ne concerne que le repr\u00e9sentant mandat\u00e9 par l'\u00e9tablissement : <br><strong>{{ nom_etablissement }}</strong>.<br>Une fois votre inscription compl\u00e9t\u00e9e, vous aurez la possibilit\u00e9 d'envoyer les invitations \u00e0 vos accompagnateurs. Ils recevront d\u00e8s lors un message par courriel qui leur permettra de s'inscrire \u00e0 leur tour.</em>\t<br><hr>\r\n\t\t\t\t</p>\r\n\t\t\t\t<p style=\"align: justify; font-weight: normal; font-size: 16px; text-decoration: none; margin-bottom: 10px; padding: 0cm; border: none;\">\r\n\t\t\t\t<font color=\"red\"><strong>La date limite d'inscription est fix\u00e9e au 1<sup>er</sup> mars 2017, d\u00e9lai de rigueur. </strong> </font>\r\n\t\t\t\t<br>En cas de difficult\u00e9 \u00e0 vous inscrire en ligne, merci de contacter votre bureau r\u00e9gional de l'AUF \u00e0 l'adel : <a style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\" href=\"mailto:{{ email_region }}?subject=ag2017%20Inscription\">{{ email_region }}</a>\r\n\t\t\t\t</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t</table>\r\n\r\n\r\n</td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://www.auf.org/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/logo-regions.png\" alt=\"l'AUF pr\u00e9sent dans 10 r\u00e9gions\" border=\"0\" /></a></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table bgcolor=\"#aa182f\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://twitter.com/auf_org\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/twitter.png\" alt=\"Twitter\" border=\"0\" /></a> <a href=\"https://www.facebook.com/aufinternational\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/facebook.png\" alt=\"Facebook\" border=\"0\" /></a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"10\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t<td width=\"80\" align=\"center\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td style=\"font-family: 'arial', 'sans-serif'; font-size :13px; color:#fff; line-height:15px;\" align=\"center\">L'AUF, association et op\u00e9rateur du Sommet de la Francophonie, est un r\u00e9seau mondial de plus de 800 \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche.<br> <a href=\"https://www.auf.org\" target=\"_blank\" style=\"color:#ffffff;\">https://www.auf.org</a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"50\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>\r\n\r\n\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n</table>\r\n</body></html>"
    },
    "model": "mailing.modelecourriel",
    "pk": 1
  },
  {
    "fields": {
      "code": "acc",
      "sujet": "Invitation - 17\u00e8me assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie",
      "html": true,
      "corps": "<!DOCTYPE html PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.01 Transitional//EN\" \"http://www.w3.org/TR/html4/loose.dtd\">\r\n<html xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\r\n  <head>\r\n\t  <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\" />\r\n<title>Invitation \u00e0 la 17e assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie</title><style type='text/css'>\r\n           span.preheader, span.preheader a {\r\n              display: none !important;\r\n              font-size: 1px;\r\n              color: #2F353E;\r\n              float: left;\r\n           }\r\n        </style></head><body><meta content=\"width=device-width, user-scalable=no\" name=\"viewport\" /><!--[if gte mso 9]>\r\n\r\n\t<style>\t\r\n\t\tdiv.padTexte{\r\n\t\t\tmargin:6px;\r\n\t\t}\r\n\r\n\t\tdiv.titre{\r\n\t\t\tmargin-bottom: 8px;\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\t\t}\r\ntable.table .lire_la_suite img {width: 30!important;}\r\n\t</style>\r\n<![endif]-->\r\n<style type=\"text/css\">table td {\r\n\r\n\t\tborder-collapse: collapse;\r\n\t}\r\n.footer a{color: #FFFFFF; text-decoration: none;}\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\r\n\t@media only screen and (max-device-width: 640px)  {\r\ntd a.enligne{ display: none !important;}\r\ntable.table{margin-top: 10px;}\r\n\ttable{\r\n\t\twidth:100% !important;\r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\tborder-spacing: 0px!important;\r\n\t}\r\n\ttable td{\r\n\t\twidth:100% !important; \r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\theight: auto !important;\r\n\t}\t\t\r\n\ttable[class=empty],.tracker, .version-web{display: none;}\r\n\ttable[class=mobile]{border-spacing: 5px;!important;}\t\t\r\n\t.mobile1{padding: 5px; display: block;}\r\n\t.tableau td{width:100% !important; display: block !important;}}\r\n\r\n\timg.image-header{width: 600px;}\r\n\t.facebook img,  .twitter img  {width: auto; max-width: auto; }\r\n\t.image img{height: auto;  margin: 10px 0;}\r\n\t.image-texte img{height: auto; width: auto; margin: 10px 0;}\r\n\t.lire_la_suite img {width: auto;}\r\n\r\n\t\r\n\ttable.table img{ width: auto;\r\n\tmax-width: 100%;}\r\n\r\n\t}\r\n</style>\r\n\r\n<table width=\"100%\">\r\n<tr><td align=\"center\" bgcolor=\"#eeeeee\">\r\n\r\n<table align=\"center\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"table\" style=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"600\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td height=20></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/entete-ag.png\" alt=\"Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'agence universitaire de la Francophonie\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white >\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td >\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t<table>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td style=\"background-color:#aa182f;width:3px;\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"3\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"20\" height=\"20\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><span style=\"color:#aa182f; font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :34px;font-weight:bold;\">Invitation \u00e0 la 17<sup>e</sup> </span><br>\r\n<span style=\"color:#8e8d8f;  font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :28px;\">ASSEMBL\u00c9E G\u00c9N\u00c9RALE DE L'AUF</span></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3 style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tMadame,<br>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tMonsieur, <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tJ'ai le plaisir de vous informer que le responsable de votre \u00e9tablissement vous a d\u00e9sign\u00e9 comme accompagnateur universitaire pour participer \u00e0 la 17<sup>e</sup> assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence universitaire de la Francophonie (AUF), qui <strong>se d\u00e9roulera \u00e0 Marrakech (Maroc) du 10 au 12 mai 2017.</strong><br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tDe nombreux \u00e9changes et d\u00e9bats auront lieu \u00e0 l'occasion de cette 17\u00e8me\u00a0Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, qui est un des rares forums universitaires au monde \u00e0 r\u00e9unir des repr\u00e9sentants de plus de 100 pays dans lesquels l'Agence compte plus de 800 \u00e9tablissements membres. Je vous invite donc \u00e0 vous rendre sans attendre sur le site <a href=\"https://www.ag2017.auf.org\" TARGET=\"_blank\" style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\">www.ag2017.auf.org</a> pour prendre connaissance du projet d'ordre du jour et autres informations pratiques. <br> <br> \r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tMeilleures salutations.<br> Agence universitaire de la Francophonie\r\n\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t</td></tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td colspan=\"3\" width=\"100%\" valign=\"TOP\" style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;border-top: solid 1px #CCC;border-bottom: solid 1px #EFEFEF;\">\r\n\t\t\t\t<p style=\"align: justify; text-decoration: none; margin-bottom: 10px; padding: 0cm; border: none;\">Votre formulaire d'inscription en ligne est disponible en cliquant sur le lien suivant&nbsp;:<br><br><strong>&rarr; &nbsp;</strong>\r\n\t\t\t\t<a href=\"{{ url }}\" style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\">{{ url }}</a><br><br>\r\n\t\t\t\t<em><strong>Attention !</strong> Ce lien est strictement confidentiel et ne concerne que l'accompagnateur d\u00e9sign\u00e9 par <strong>{{ representant.prenom, representant.nom }}</strong>, repr\u00e9sentant mandat\u00e9 de l'\u00e9tablissement : <br><strong>{{ nom_etablissement }}</strong>.\t<br><hr>\r\n\t\t\t\t</p>\r\n\t\t\t\t<p style=\"align: justify; font-weight: normal; font-size: 16px; text-decoration: none; margin-bottom: 10px; padding: 0cm; border: none;\">\r\n\t\t\t\t<font color=\"red\"><strong>La date limite d'inscription est fix\u00e9e au 1<sup>er</sup> mars 2017, d\u00e9lai de rigueur.</strong> </font>\r\n\t\t\t\t<br>En cas de difficult\u00e9 \u00e0 vous inscrire en ligne, merci de contacter votre bureau r\u00e9gional de l'AUF \u00e0 l'adel : <a style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\" href=\"mailto:{{ email_region }}?subject=ag2017%20Inscription\">{{ email_region }}</a>\r\n\t\t\t\t</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t</table>\r\n\r\n\r\n</td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://www.auf.org/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/logo-regions.png\" alt=\"l'AUF pr\u00e9sent dans 10 r\u00e9gions\" border=\"0\" /></a></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table bgcolor=\"#aa182f\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://twitter.com/auf_org\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/twitter.png\" alt=\"Twitter\" border=\"0\" /></a> <a href=\"https://www.facebook.com/aufinternational\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/facebook.png\" alt=\"Facebook\" border=\"0\" /></a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"10\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t<td width=\"80\" align=\"center\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td style=\"font-family: 'arial', 'sans-serif'; font-size :13px; color:#fff; line-height:15px;\" align=\"center\">L'AUF, association et op\u00e9rateur du Sommet de la Francophonie, est un r\u00e9seau mondial de plus de 800 \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche.<br> <a href=\"https://www.auf.org\" target=\"_blank\" style=\"color:#ffffff;\">https://www.auf.org</a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"50\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>\r\n\r\n\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n</table>\r\n</body></html>"
    },
    "model": "mailing.modelecourriel",
    "pk": 2
  },
  {
    "fields": {
      "code": "conf_par",
      "sujet": "Confirmation de participation \u00e0 la 17\u00e8me assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie",
      "html": true,
      "corps": "\r\n<!DOCTYPE html PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.01 Transitional//EN\" \"http://www.w3.org/TR/html4/loose.dtd\">\r\n<html xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\r\n  <head>\r\n\t  <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\" />\r\n<title>Confirmation de participation \u00e0 la 17e assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie</title><style type='text/css'>\r\n           span.preheader, span.preheader a {\r\n              display: none !important;\r\n              font-size: 1px;\r\n              color: #2F353E;\r\n              float: left;\r\n           }\r\n        </style></head><body><meta content=\"width=device-width, user-scalable=no\" name=\"viewport\" /><!--[if gte mso 9]>\r\n\r\n\t<style>\t\r\n\t\tdiv.padTexte{\r\n\t\t\tmargin:6px;\r\n\t\t}\r\n\r\n\t\tdiv.titre{\r\n\t\t\tmargin-bottom: 8px;\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\t\t}\r\ntable.table .lire_la_suite img {width: 30!important;}\r\n\t</style>\r\n<![endif]-->\r\n<style type=\"text/css\">table td {\r\n\r\n\t\tborder-collapse: collapse;\r\n\t}\r\n.footer a{color: #FFFFFF; text-decoration: none;}\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\r\n\t@media only screen and (max-device-width: 640px)  {\r\ntd a.enligne{ display: none !important;}\r\ntable.table{margin-top: 10px;}\r\n\ttable{\r\n\t\twidth:100% !important;\r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\tborder-spacing: 0px!important;\r\n\t}\r\n\ttable td{\r\n\t\twidth:100% !important; \r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\theight: auto !important;\r\n\t}\t\t\r\n\ttable[class=empty],.tracker, .version-web{display: none;}\r\n\ttable[class=mobile]{border-spacing: 5px;!important;}\t\t\r\n\t.mobile1{padding: 5px; display: block;}\r\n\t.tableau td{width:100% !important; display: block !important;}}\r\n\r\n\timg.image-header{width: 600px;}\r\n\t.facebook img,  .twitter img  {width: auto; max-width: auto; }\r\n\t.image img{height: auto;  margin: 10px 0;}\r\n\t.image-texte img{height: auto; width: auto; margin: 10px 0;}\r\n\t.lire_la_suite img {width: auto;}\r\n\r\n\t\r\n\ttable.table img{ width: auto;\r\n\tmax-width: 100%;}\r\n\r\n\t}\r\n</style>\r\n\r\n<table width=\"100%\">\r\n<tr><td align=\"center\" bgcolor=\"#eeeeee\">\r\n\r\n<table align=\"center\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"table\" style=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"600\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td height=20></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/entete-ag.png\" alt=\"Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'agence universitaire de la Francophonie\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white >\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td >\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t<table>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td style=\"background-color:#aa182f;width:3px;\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"3\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"20\" height=\"20\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><span style=\"color:#aa182f; font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :34px;font-weight:bold;\">Confirmation de participation \u00e0 la 17<sup>e</sup>  </span><br>\r\n<span style=\"color:#8e8d8f;  font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :28px;\">ASSEMBL\u00c9E G\u00c9N\u00c9RALE DE L'AUF</span></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3 style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tMadame,<br>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tMonsieur,  <br><br>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tNous avons le plaisir de vous confirmer votre participation \u00e0 la 17<sup>e</sup> assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence universitaire de la Francophonie (AUF), qui se d\u00e9roulera \u00e0 Marrakech (Maroc) du 10 au 12 mai 2017. <br><br>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tNous vous invitons \u00e0 consulter le site Internet d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la 17<sup>e</sup> assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale sur <a style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\" href=\"https://www.ag2017.auf.org\">www.ag2017.auf.org</a> pour prendre connaissance du programme pr\u00e9visionnel et des informations pratiques li\u00e9es \u00e0 votre participation \u00e0 cet \u00e9v\u00e9nement. <br><br>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tPar ailleurs, si votre transport et/ou votre h\u00e9bergement est pris en charge par l'AUF et que vous souhaitez disposer d'informations compl\u00e9mentaires \u00e0 ce sujet, merci d'entrer en contact avec votre correspondant r\u00e9gional, dont les coordonn\u00e9es sont disponibles \u00e0 la rubrique <a style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\" href=\"https://www.ag2017.auf.org/contacts/\">\u00ab Contact \u00bb</a> du site de l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, ou d'\u00e9crire \u00e0 l'adresse \u00e9lectronique <a style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\" href=\"mailto:ag2017@auf.org?subject=ag2017%20Inscription\">ag2017@auf.org</a>. <br><br>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tAu plaisir de vous retrouver \u00e0 Marrakech. <br><br>\r\n\t\t\t\t\r\n\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t</td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t</table>\r\n\r\n\r\n</td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://www.auf.org/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/logo-regions.png\" alt=\"l'AUF pr\u00e9sent dans 10 r\u00e9gions\" border=\"0\" /></a></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table bgcolor=\"#aa182f\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://twitter.com/auf_org\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/twitter.png\" alt=\"Twitter\" border=\"0\" /></a> <a href=\"https://www.facebook.com/aufinternational\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/facebook.png\" alt=\"Facebook\" border=\"0\" /></a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"10\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t<td width=\"80\" align=\"center\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td style=\"font-family: 'arial', 'sans-serif'; font-size :13px; color:#fff; line-height:15px;\" align=\"center\">L'AUF, association et op\u00e9rateur du Sommet de la Francophonie, est un r\u00e9seau mondial de plus de 800 \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche.<br> <a href=\"https://www.auf.org\" target=\"_blank\" style=\"color:#ffffff;\">https://www.auf.org</a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"50\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>\r\n\r\n\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n</table>\r\n</body></html>"
    },
    "model": "mailing.modelecourriel",
    "pk": 3
  },
  {
    "fields": {
      "code": "conf_iti",
      "sujet": "Votre itin\u00e9raire de voyage - 17\u00e8me assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie",
      "html": true,
      "corps": "\r\n<!DOCTYPE html PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.01 Transitional//EN\" \"http://www.w3.org/TR/html4/loose.dtd\">\r\n<html xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\r\n  <head>\r\n\t  <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\" />\r\n<title>Confirmation de participation \u00e0 l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale avec facture ET itin\u00e9raire de voyage (applicable dans le cas des participants pris en charge par l'AUF)</title><style type='text/css'>\r\n           span.preheader, span.preheader a {\r\n              display: none !important;\r\n              font-size: 1px;\r\n              color: #2F353E;\r\n              float: left;\r\n           }\r\n        </style></head><body><meta content=\"width=device-width, user-scalable=no\" name=\"viewport\" /><!--[if gte mso 9]>\r\n\r\n\t<style>\t\r\n\t\tdiv.padTexte{\r\n\t\t\tmargin:6px;\r\n\t\t}\r\n\r\n\t\tdiv.titre{\r\n\t\t\tmargin-bottom: 8px;\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\t\t}\r\ntable.table .lire_la_suite img {width: 30!important;}\r\n\t</style>\r\n<![endif]-->\r\n<style type=\"text/css\">table td {\r\n\r\n\t\tborder-collapse: collapse;\r\n\t}\r\n.footer a{color: #FFFFFF; text-decoration: none;}\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\r\n\t@media only screen and (max-device-width: 640px)  {\r\ntd a.enligne{ display: none !important;}\r\ntable.table{margin-top: 10px;}\r\n\ttable{\r\n\t\twidth:100% !important;\r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\tborder-spacing: 0px!important;\r\n\t}\r\n\ttable td{\r\n\t\twidth:100% !important; \r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\theight: auto !important;\r\n\t}\t\t\r\n\ttable[class=empty],.tracker, .version-web{display: none;}\r\n\ttable[class=mobile]{border-spacing: 5px;!important;}\t\t\r\n\t.mobile1{padding: 5px; display: block;}\r\n\t.tableau td{width:100% !important; display: block !important;}}\r\n\r\n\timg.image-header{width: 600px;}\r\n\t.facebook img,  .twitter img  {width: auto; max-width: auto; }\r\n\t.image img{height: auto;  margin: 10px 0;}\r\n\t.image-texte img{height: auto; width: auto; margin: 10px 0;}\r\n\t.lire_la_suite img {width: auto;}\r\n\r\n\t\r\n\ttable.table img{ width: auto;\r\n\tmax-width: 100%;}\r\n\r\n\t}\r\n</style>\r\n\r\n<table width=\"100%\">\r\n<tr><td align=\"center\" bgcolor=\"#eeeeee\">\r\n\r\n<table align=\"center\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"table\" style=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"600\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td height=20></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/entete-ag.png\" alt=\"Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'agence universitaire de la Francophonie\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white >\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td >\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t<table>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td style=\"background-color:#aa182f;width:3px;\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"3\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"20\" height=\"20\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><span style=\"color:#aa182f; font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :34px;font-weight:bold;\">Confirmation de participation </span><br>\r\n<span style=\"color:#8e8d8f;  font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :28px;\">ASSEMBL\u00c9E G\u00c9N\u00c9RALE DE L'AUF</span></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3 style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tMadame,<br>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tMonsieur, <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tNous avons le plaisir de vous confirmer votre participation \u00e0 la 17<sup>e</sup> assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence universitaire de la Francophonie (AUF), qui se d\u00e9roulera <strong>\u00e0 Marrakech (Maroc) du 10 au 12 mai 2017.</strong> <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tVous trouverez en pi\u00e8ce jointe la facture attestant le r\u00e8glement de l'int\u00e9gralit\u00e9 de vos frais d'inscription ainsi que votre itin\u00e9raire de voyage vers Marrakech.<br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tNous vous invitons \u00e0 consulter le site Internet d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la 17<sup>e</sup> assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale pour toute information relative \u00e0 son organisation et \u00e0 entrer en contact avec votre correspondant r\u00e9gional pour toute question \u00e0 ce sujet.<br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tEn anticipant le plaisir de vous retrouver \u00e0 Marrakech.<br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<strong>Service des affaires institutionnelles</strong><br>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tAgence universitaire de la Francophonie<br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t</td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t</table>\r\n\r\n\r\n</td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://www.auf.org/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/logo-regions.png\" alt=\"l'AUF pr\u00e9sent dans 10 r\u00e9gions\" border=\"0\" /></a></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table bgcolor=\"#aa182f\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://twitter.com/auf_org\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/twitter.png\" alt=\"Twitter\" border=\"0\" /></a> <a href=\"https://www.facebook.com/aufinternational\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/facebook.png\" alt=\"Facebook\" border=\"0\" /></a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"10\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t<td width=\"80\" align=\"center\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td style=\"font-family: 'arial', 'sans-serif'; font-size :13px; color:#fff; line-height:15px;\" align=\"center\">L'AUF, association et op\u00e9rateur du Sommet de la Francophonie, est un r\u00e9seau mondial de plus de 800 \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche.<br> <a href=\"https://www.auf.org\" target=\"_blank\" style=\"color:#ffffff;\">https://www.auf.org</a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"50\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>\r\n\r\n\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n</table>\r\n</body></html>"
    },
    "model": "mailing.modelecourriel",
    "pk": 4
  },
  {
    "fields": {
      "code": "coti_rel",
      "sujet": "17\u00e8me assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie - Rappel de cotisation",
      "html": true,
      "corps": "\r\n<!DOCTYPE html PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.01 Transitional//EN\" \"http://www.w3.org/TR/html4/loose.dtd\">\r\n<html xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\r\n  <head>\r\n\t  <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\" />\r\n<title>Accus\u00e9 de r\u00e9ception de votre inscription \u00e0 la 17e assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie</title><style type='text/css'>\r\n           span.preheader, span.preheader a {\r\n              display: none !important;\r\n              font-size: 1px;\r\n              color: #2F353E;\r\n              float: left;\r\n           }\r\n        </style></head><body><meta content=\"width=device-width, user-scalable=no\" name=\"viewport\" /><!--[if gte mso 9]>\r\n\r\n\t<style>\t\r\n\t\tdiv.padTexte{\r\n\t\t\tmargin:6px;\r\n\t\t}\r\n\r\n\t\tdiv.titre{\r\n\t\t\tmargin-bottom: 8px;\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\t\t}\r\ntable.table .lire_la_suite img {width: 30!important;}\r\n\t</style>\r\n<![endif]-->\r\n<style type=\"text/css\">table td {\r\n\r\n\t\tborder-collapse: collapse;\r\n\t}\r\n.footer a{color: #FFFFFF; text-decoration: none;}\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\r\n\t@media only screen and (max-device-width: 640px)  {\r\ntd a.enligne{ display: none !important;}\r\ntable.table{margin-top: 10px;}\r\n\ttable{\r\n\t\twidth:100% !important;\r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\tborder-spacing: 0px!important;\r\n\t}\r\n\ttable td{\r\n\t\twidth:100% !important; \r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\theight: auto !important;\r\n\t}\t\t\r\n\ttable[class=empty],.tracker, .version-web{display: none;}\r\n\ttable[class=mobile]{border-spacing: 5px;!important;}\t\t\r\n\t.mobile1{padding: 5px; display: block;}\r\n\t.tableau td{width:100% !important; display: block !important;}}\r\n\r\n\timg.image-header{width: 600px;}\r\n\t.facebook img,  .twitter img  {width: auto; max-width: auto; }\r\n\t.image img{height: auto;  margin: 10px 0;}\r\n\t.image-texte img{height: auto; width: auto; margin: 10px 0;}\r\n\t.lire_la_suite img {width: auto;}\r\n\r\n\t\r\n\ttable.table img{ width: auto;\r\n\tmax-width: 100%;}\r\n\r\n\t}\r\n</style>\r\n\r\n<table width=\"100%\">\r\n<tr><td align=\"center\" bgcolor=\"#eeeeee\">\r\n\r\n<table align=\"center\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"table\" style=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"600\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td height=20></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/entete-ag.png\" alt=\"Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'agence universitaire de la Francophonie\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white >\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td >\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t<table>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td style=\"background-color:#aa182f;width:3px;\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"3\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"20\" height=\"20\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><span style=\"color:#aa182f; font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :34px;font-weight:bold;\">Accus\u00e9 de r\u00e9ception de votre inscription </span><br>\r\n<span style=\"color:#8e8d8f;  font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :28px;\">ASSEMBL\u00c9E G\u00c9N\u00c9RALE DE L'AUF</span></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3 style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tMadame,<br>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tMonsieur, <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tNous vous remercions d'avoir rempli le formulaire d'inscription \u00e0 la 17<sup>e</sup> assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence universitaire de la Francophonie (AUF), qui se d\u00e9roulera <strong> \u00e0 Marrakech (Maroc) du 10 au 12 mai 2017.</strong> <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tAfin de terminer le processus d'inscription, il est n\u00e9cessaire que votre \u00e9tablissement s'acquitte des cotisations annuelles dues \u00e0 l'AUF, conform\u00e9ment \u00e0 l'\u00e9tat de compte qui vous a \u00e9t\u00e9 transmis au courant du mois d'octobre 2016. Pour toute question ou pr\u00e9cision relative aux cotisations de l'AUF, vous pouvez contacter votre correspondant r\u00e9gional \u00e0 l'adresse \u00e9lectronique suivante : <a style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\" href=\"mailto:{{ email_region }}?subject=ag2017%20Inscription\">{{ email_region }}</a> <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tEn vous remerciant de votre compr\u00e9hension, l'AUF vous exprime sa vive reconnaissance pour l'int\u00e9r\u00eat que vous lui portez. <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t</td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t</table>\r\n\r\n\r\n</td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://www.auf.org/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/logo-regions.png\" alt=\"l'AUF pr\u00e9sent dans 10 r\u00e9gions\" border=\"0\" /></a></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table bgcolor=\"#aa182f\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://twitter.com/auf_org\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/twitter.png\" alt=\"Twitter\" border=\"0\" /></a> <a href=\"https://www.facebook.com/aufinternational\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/facebook.png\" alt=\"Facebook\" border=\"0\" /></a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"10\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t<td width=\"80\" align=\"center\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td style=\"font-family: 'arial', 'sans-serif'; font-size :13px; color:#fff; line-height:15px;\" align=\"center\">L'AUF, association et op\u00e9rateur du Sommet de la Francophonie, est un r\u00e9seau mondial de plus de 800 \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche.<br> <a href=\"https://www.auf.org\" target=\"_blank\" style=\"color:#ffffff;\">https://www.auf.org</a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"50\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>\r\n\r\n\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n</table>\r\n</body></html>"
    },
    "model": "mailing.modelecourriel",
    "pk": 5
  },
  {
    "fields": {
      "code": "recu_ok",
      "sujet": "Accus\u00e9 de r\u00e9ception - Inscription \u00e0 la 17\u00e8me assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie",
      "html": true,
      "corps": "<!DOCTYPE html PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.01 Transitional//EN\" \"http://www.w3.org/TR/html4/loose.dtd\">\r\n<html xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\r\n  <head>\r\n\t  <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\" />\r\n<title>Accus\u00e9 de r\u00e9ception de votre inscription \u00e0 la 17e assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie</title><style type='text/css'>\r\n           span.preheader, span.preheader a {\r\n              display: none !important;\r\n              font-size: 1px;\r\n              color: #2F353E;\r\n              float: left;\r\n           }\r\n        </style></head><body><meta content=\"width=device-width, user-scalable=no\" name=\"viewport\" /><!--[if gte mso 9]>\r\n\r\n\t<style>\t\r\n\t\tdiv.padTexte{\r\n\t\t\tmargin:6px;\r\n\t\t}\r\n\r\n\t\tdiv.titre{\r\n\t\t\tmargin-bottom: 8px;\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\t\t}\r\ntable.table .lire_la_suite img {width: 30!important;}\r\n\t</style>\r\n<![endif]-->\r\n<style type=\"text/css\">table td {\r\n\r\n\t\tborder-collapse: collapse;\r\n\t}\r\n.footer a{color: #FFFFFF; text-decoration: none;}\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\r\n\t@media only screen and (max-device-width: 640px)  {\r\ntd a.enligne{ display: none !important;}\r\ntable.table{margin-top: 10px;}\r\n\ttable{\r\n\t\twidth:100% !important;\r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\tborder-spacing: 0px!important;\r\n\t}\r\n\ttable td{\r\n\t\twidth:100% !important; \r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\theight: auto !important;\r\n\t}\t\t\r\n\ttable[class=empty],.tracker, .version-web{display: none;}\r\n\ttable[class=mobile]{border-spacing: 5px;!important;}\t\t\r\n\t.mobile1{padding: 5px; display: block;}\r\n\t.tableau td{width:100% !important; display: block !important;}}\r\n\r\n\timg.image-header{width: 600px;}\r\n\t.facebook img,  .twitter img  {width: auto; max-width: auto; }\r\n\t.image img{height: auto;  margin: 10px 0;}\r\n\t.image-texte img{height: auto; width: auto; margin: 10px 0;}\r\n\t.lire_la_suite img {width: auto;}\r\n\r\n\t\r\n\ttable.table img{ width: auto;\r\n\tmax-width: 100%;}\r\n\r\n\t}\r\n</style>\r\n\r\n<table width=\"100%\">\r\n<tr><td align=\"center\" bgcolor=\"#eeeeee\">\r\n\r\n<table align=\"center\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"table\" style=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"600\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td height=20></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/entete-ag.png\" alt=\"Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'agence universitaire de la Francophonie\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white >\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td >\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t<table>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td style=\"background-color:#aa182f;width:3px;\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"3\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"20\" height=\"20\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><span style=\"color:#aa182f; font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :34px;font-weight:bold;\">Accus\u00e9 de r\u00e9ception de votre inscription </span><br>\r\n<span style=\"color:#8e8d8f;  font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :28px;\">ASSEMBL\u00c9E G\u00c9N\u00c9RALE DE L'AUF</span></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3 style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tMadame,<br>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tMonsieur, <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tNous vous remercions d'avoir transmis votre formulaire d'inscription \u00e0 la 17<sup>e</sup> assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence universitaire de la Francophonie (AUF), qui se d\u00e9roulera \u00e0 Marrakech (Maroc) du 10 au 12 mai 2017. <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tApr\u00e8s \u00e9tude de votre demande d'inscription, un nouveau message vous sera adress\u00e9 pour vous confirmer votre participation \u00e0 l'assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale ou, le cas \u00e9ch\u00e9ant, vous transmettre une facture des frais restants \u00e0 percevoir. <br><br>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tRetrouvez toutes les informations en acc\u00e9dant \u00e0 votre dossier en cliquant sur le lien suivant&nbsp;:<br><br><strong>&rarr; &nbsp;</strong>\r\n\t\t\t\t<a href=\"{{ url }}\" style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\">{{ url }}</a><br><br>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tMeilleures salutations. <br>Agence universitaire de la Francophonie\r\n<br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t</td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t</table>\r\n\r\n\r\n</td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://www.auf.org/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/logo-regions.png\" alt=\"l'AUF pr\u00e9sent dans 10 r\u00e9gions\" border=\"0\" /></a></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table bgcolor=\"#aa182f\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://twitter.com/auf_org\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/twitter.png\" alt=\"Twitter\" border=\"0\" /></a> <a href=\"https://www.facebook.com/aufinternational\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/facebook.png\" alt=\"Facebook\" border=\"0\" /></a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"10\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t<td width=\"80\" align=\"center\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td style=\"font-family: 'arial', 'sans-serif'; font-size :13px; color:#fff; line-height:15px;\" align=\"center\">L'AUF, association et op\u00e9rateur du Sommet de la Francophonie, est un r\u00e9seau mondial de plus de 800 \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche.<br> <a href=\"https://www.auf.org\" target=\"_blank\" style=\"color:#ffffff;\">https://www.auf.org</a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"50\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>\r\n\r\n\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n</table>\r\n</body></html>"
    },
    "model": "mailing.modelecourriel",
    "pk": 6
  },
  {
    "fields": {
      "code": "mand_re1",
      "sujet": "*** RAPPEL *** Inscription \u00e0 la 167 assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie",
      "html": true,
      "corps": "<!DOCTYPE html PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.01 Transitional//EN\" \"http://www.w3.org/TR/html4/loose.dtd\">\r\n<html xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\r\n  <head>\r\n\t  <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\" />\r\n<title>*** RAPPEL *** Inscription \u00e0 la 17e assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie</title><style type='text/css'>\r\n           span.preheader, span.preheader a {\r\n              display: none !important;\r\n              font-size: 1px;\r\n              color: #2F353E;\r\n              float: left;\r\n           }\r\n        </style></head><body><meta content=\"width=device-width, user-scalable=no\" name=\"viewport\" /><!--[if gte mso 9]>\r\n\r\n\t<style>\t\r\n\t\tdiv.padTexte{\r\n\t\t\tmargin:6px;\r\n\t\t}\r\n\r\n\t\tdiv.titre{\r\n\t\t\tmargin-bottom: 8px;\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\t\t}\r\ntable.table .lire_la_suite img {width: 30!important;}\r\n\t</style>\r\n<![endif]-->\r\n<style type=\"text/css\">table td {\r\n\r\n\t\tborder-collapse: collapse;\r\n\t}\r\n.footer a{color: #FFFFFF; text-decoration: none;}\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\r\n\t@media only screen and (max-device-width: 640px)  {\r\ntd a.enligne{ display: none !important;}\r\ntable.table{margin-top: 10px;}\r\n\ttable{\r\n\t\twidth:100% !important;\r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\tborder-spacing: 0px!important;\r\n\t}\r\n\ttable td{\r\n\t\twidth:100% !important; \r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\theight: auto !important;\r\n\t}\t\t\r\n\ttable[class=empty],.tracker, .version-web{display: none;}\r\n\ttable[class=mobile]{border-spacing: 5px;!important;}\t\t\r\n\t.mobile1{padding: 5px; display: block;}\r\n\t.tableau td{width:100% !important; display: block !important;}}\r\n\r\n\timg.image-header{width: 600px;}\r\n\t.facebook img,  .twitter img  {width: auto; max-width: auto; }\r\n\t.image img{height: auto;  margin: 10px 0;}\r\n\t.image-texte img{height: auto; width: auto; margin: 10px 0;}\r\n\t.lire_la_suite img {width: auto;}\r\n\r\n\t\r\n\ttable.table img{ width: auto;\r\n\tmax-width: 100%;}\r\n\r\n\t}\r\n</style>\r\n\r\n<table width=\"100%\">\r\n<tr><td align=\"center\" bgcolor=\"#eeeeee\">\r\n\r\n<table align=\"center\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"table\" style=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"600\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td height=20></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/entete-ag.png\" alt=\"Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'agence universitaire de la Francophonie\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white >\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td >\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t<table>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td style=\"background-color:#aa182f;width:3px;\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"3\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"20\" height=\"20\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><span style=\"color:#aa182f; font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :34px;font-weight:bold;\">RAPPEL - Inscription \u00e0 la 17<sup>e</sup>  </span><br>\r\n<span style=\"color:#8e8d8f;  font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :28px;\">ASSEMBL\u00c9E G\u00c9N\u00c9RALE DE L'AUF</span></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3 style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tCher(e) coll\u00e8gue, <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tEn votre qualit\u00e9 de\u00a0<u>responsable d'un \u00e9tablissement membre de l'Agence universitaire de la Francophonie (AUF)</u>, j\u2019ai le plaisir de vous inviter \u00e0 vous inscrire \u00e0 sa 17\u00e8me Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale qui se tiendra \u00e0\u00a0Marrakech (Maroc) <strong>du 10 au 12 mai 2017.</strong> <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tDe nombreux \u00e9changes et d\u00e9bats auront lieu \u00e0 l'occasion de cette 17\u00e8me\u00a0Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, qui est un des rares forums universitaires au monde \u00e0 r\u00e9unir des repr\u00e9sentants de plus de 100 pays dans lesquels l'Agence compte plus de 800 \u00e9tablissements membres. Je vous invite donc \u00e0 vous rendre sans attendre sur le site <a href=\"https://www.ag2017.auf.org\" TARGET=\"_blank\" style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\">www.ag2017.auf.org</a> pour prendre connaissance du projet d'ordre du jour et autres informations pratiques. <br> <br> \r\n\t\t\t\t\t\t\tIl vous est possible de participer \u00e0 cette Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale accompagn\u00e9 d'un ou de plusieurs responsables de votre \u00e9tablissement, ainsi que d'un de vos proches (qui ne sera toutefois pas autoris\u00e9 \u00e0 assister aux d\u00e9bats). Si vous ne pouvez ou ne souhaitez pas participer en personne \u00e0 cet important \u00e9v\u00e9nement, sachez que vous pouvez mandater un repr\u00e9sentant de votre \u00e9tablissement pour vous y repr\u00e9senter.<br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tIl m\u2019appartient de vous rappeler que, conform\u00e9ment aux statuts de l\u2019Agence, seuls les membres \u00e0 jour de leur cotisation peuvent \u00eatre repr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale et participer \u00e0 ses travaux.<br><br>\r\n \r\n\t\t\t\t\t\t\t\tEn anticipant le plaisir de vous retrouver lors de cette 17\u00e8me\u00a0Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, je vous prie d\u2019agr\u00e9er, cher(e) coll\u00e8gue, mes salutations les plus chaleureuses.<br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<strong>Abdellatif Miraoui</strong><br> \r\n\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e9sident de l'Agence universitaire de la Francophonie<br><br>\r\n\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t</td></tr>\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td colspan=\"3\" width=\"100%\" valign=\"TOP\" style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;border-top: solid 1px #CCC;border-bottom: solid 1px #EFEFEF;\">\r\n\t\t\t\t<p style=\"align: justify; text-decoration: none; margin-bottom: 10px; padding: 0cm; border: none;\">Le formulaire d'inscription en ligne pour vous ou votre repr\u00e9sentant mandat\u00e9 est disponible en cliquant sur le lien suivant\u00a0: <br><br><strong>&rarr; &nbsp;</strong>\r\n\t\t\t\t<a href=\"{{ url }}\" style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\">{{ url }}</a><br><br>\r\n\t\t\t\t<em><strong>Attention !</strong> Ce lien est strictement confidentiel et ne concerne que le repr\u00e9sentant mandat\u00e9 par l'\u00e9tablissement : <br><strong>{{ nom_etablissement }}</strong>.<br>\r\n\t\t\t\t<br>Une fois votre inscription <strong>compl\u00e9t\u00e9e</strong>, vous aurez la possibilit\u00e9 d'envoyer les invitations \u00e0 vos accompagnateurs. Ils recevront \r\n\t\t\t\td\u00e8s lors un message par courriel qui leur permettra de s'inscrire \u00e0 leur tour. <br><br>Notez bien que ce rappel vous est adress\u00e9 dans le cas o\u00f9 vous n'auriez pas encore pris connaissance du formulaire ou finalis\u00e9 votre inscription.</em>\t<br><hr>\r\n\t\t\t\t</p>\r\n\t\t\t\t<p style=\"align: justify; font-weight: normal; font-size: 16px; text-decoration: none; margin-bottom: 10px; padding: 0cm; border: none;\">\r\n\t\t\t\t<font color=\"red\"><strong>La date limite d'inscription est fix\u00e9e au 1<sup>er</sup> mars 2017, d\u00e9lai de rigueur. </strong> </font>\r\n\t\t\t\t<br>En cas de difficult\u00e9 \u00e0 vous inscrire en ligne, merci de contacter votre correspondant r\u00e9gional \u00e0 l'adel : <a style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\" href=\"mailto:{{ email_region }}?subject=ag2017%20Inscription\">{{ email_region }}</a>\r\n\t\t\t\t</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t</table>\r\n\r\n\r\n</td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://www.auf.org/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/logo-regions.png\" alt=\"l'AUF pr\u00e9sent dans 10 r\u00e9gions\" border=\"0\" /></a></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table bgcolor=\"#aa182f\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://twitter.com/auf_org\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/twitter.png\" alt=\"Twitter\" border=\"0\" /></a> <a href=\"https://www.facebook.com/aufinternational\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/facebook.png\" alt=\"Facebook\" border=\"0\" /></a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"10\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t<td width=\"80\" align=\"center\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td style=\"font-family: 'arial', 'sans-serif'; font-size :13px; color:#fff; line-height:15px;\" align=\"center\">L'AUF, association et op\u00e9rateur du Sommet de la Francophonie, est un r\u00e9seau mondial de plus de 800 \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche.<br> <a href=\"https://www.auf.org\" target=\"_blank\" style=\"color:#ffffff;\">https://www.auf.org</a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"50\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>\r\n\r\n\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n</table>\r\n</body></html>"
    },
    "model": "mailing.modelecourriel",
    "pk": 7
  },
  {
    "fields": {
      "code": "acc_rel",
      "sujet": "** RAPPEL ** Invitation \u00e0 la 17e assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie",
      "html": true,
      "corps": "\r\n<!DOCTYPE html PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.01 Transitional//EN\" \"http://www.w3.org/TR/html4/loose.dtd\">\r\n<html xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\r\n  <head>\r\n\t  <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\" />\r\n<title>** RAPPEL ** Invitation \u00e0 la 17e assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie</title><style type='text/css'>\r\n           span.preheader, span.preheader a {\r\n              display: none !important;\r\n              font-size: 1px;\r\n              color: #2F353E;\r\n              float: left;\r\n           }\r\n        </style></head><body><meta content=\"width=device-width, user-scalable=no\" name=\"viewport\" /><!--[if gte mso 9]>\r\n\r\n\t<style>\t\r\n\t\tdiv.padTexte{\r\n\t\t\tmargin:6px;\r\n\t\t}\r\n\r\n\t\tdiv.titre{\r\n\t\t\tmargin-bottom: 8px;\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\t\t}\r\ntable.table .lire_la_suite img {width: 30!important;}\r\n\t</style>\r\n<![endif]-->\r\n<style type=\"text/css\">table td {\r\n\r\n\t\tborder-collapse: collapse;\r\n\t}\r\n.footer a{color: #FFFFFF; text-decoration: none;}\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\r\n\t@media only screen and (max-device-width: 640px)  {\r\ntd a.enligne{ display: none !important;}\r\ntable.table{margin-top: 10px;}\r\n\ttable{\r\n\t\twidth:100% !important;\r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\tborder-spacing: 0px!important;\r\n\t}\r\n\ttable td{\r\n\t\twidth:100% !important; \r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\theight: auto !important;\r\n\t}\t\t\r\n\ttable[class=empty],.tracker, .version-web{display: none;}\r\n\ttable[class=mobile]{border-spacing: 5px;!important;}\t\t\r\n\t.mobile1{padding: 5px; display: block;}\r\n\t.tableau td{width:100% !important; display: block !important;}}\r\n\r\n\timg.image-header{width: 600px;}\r\n\t.facebook img,  .twitter img  {width: auto; max-width: auto; }\r\n\t.image img{height: auto;  margin: 10px 0;}\r\n\t.image-texte img{height: auto; width: auto; margin: 10px 0;}\r\n\t.lire_la_suite img {width: auto;}\r\n\r\n\t\r\n\ttable.table img{ width: auto;\r\n\tmax-width: 100%;}\r\n\r\n\t}\r\n</style>\r\n\r\n<table width=\"100%\">\r\n<tr><td align=\"center\" bgcolor=\"#eeeeee\">\r\n\r\n<table align=\"center\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"table\" style=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"600\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td height=20></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/entete-ag.png\" alt=\"Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'agence universitaire de la Francophonie\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white >\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td >\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t<table>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td style=\"background-color:#aa182f;width:3px;\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"3\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"20\" height=\"20\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><span style=\"color:#aa182f; font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :34px;font-weight:bold;\">RAPPEL - <br>Invitation \u00e0 la 17<sup>e</sup> </span><br>\r\n<span style=\"color:#8e8d8f;  font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :28px;\">ASSEMBL\u00c9E G\u00c9N\u00c9RALE DE L'AUF</span></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3 style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tMadame,<br>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tMonsieur, <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tJ'ai le plaisir de vous informer que le responsable de votre \u00e9tablissement vous a d\u00e9sign\u00e9 comme accompagnateur institutionnel pour participer \u00e0 la 17<sup>e</sup> assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence universitaire de la Francophonie (AUF), qui se d\u00e9roulera <strong>\u00e0 Marrakech (Maroc) du 10 au 12 mai 2017.</strong> <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tPlusieurs \u00e9changes et d\u00e9bats auront lieu \u00e0 l'occasion de cette 17<sup>e</sup> assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, qui sera un des rares forums universitaires au monde \u00e0 pouvoir r\u00e9unir des repr\u00e9sentants de 106 pays o\u00f9 l'Agence compte un de ses 8 \u00e9tablissements membres. Je vous invite \u00e0 vous rendre sur le site <a href=\"https://www.ag2017.auf.org\" TARGET=\"_blank\" style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\">www.ag2017.auf.org</a> pour prendre connaissance du programme pr\u00e9visionnel complet et du projet d'ordre du jour. <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tVous trouverez ci-dessous les informations vous permettant de vous inscrire en ligne \u00e0 cet important \u00e9v\u00e9nement. <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tMeilleures salutations. <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t</td></tr>\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td colspan=\"3\" width=\"100%\" valign=\"TOP\" style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;border-top: solid 1px #CCC;border-bottom: solid 1px #EFEFEF;\">\r\n\t\t\t\t<p style=\"align: justify; text-decoration: none; margin-bottom: 10px; padding: 0cm; border: none;\">Le formulaire d'inscription en ligne est disponible en cliquant sur le lien suivant\u00a0: <br><br><strong>&rarr; &nbsp;</strong>\r\n\t\t\t\t<a href=\"{{ url }}\" style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\">{{ url }}</a><br><br>\r\n\t\t\t\t<em><strong>Attention !</strong> Ce lien est strictement confidentiel et ne concerne que l'accompagnateur d\u00e9sign\u00e9 par l'\u00e9tablissement : <br><strong>{{ nom_etablissement }}</strong>.\t<br><hr>\r\n\t\t\t\t</p>\r\n\t\t\t\t<p style=\"align: justify; font-weight: normal; font-size: 16px; text-decoration: none; margin-bottom: 10px; padding: 0cm; border: none;\">\r\n\t\t\t\t<font color=\"red\"><strong>La date limite d'inscription est fix\u00e9e au 1<sup>er</sup> mars 2017, d\u00e9lai de rigueur.</strong> </font>\r\n\t\t\t\t<br>Notez bien que ce rappel vous est adress\u00e9 dans le cas o\u00f9 vous n'auriez pas encore pris connaissance du formulaire ou finalis\u00e9 votre inscription.<br><br>\r\n\t\t\t\tEn cas de difficult\u00e9 \u00e0 vous inscrire en ligne, merci de contacter votre correspondant r\u00e9gional \u00e0 l'adel : <a style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\" href=\"mailto:{{ email_region }}?subject=ag2017%20Inscription\">{{ email_region }}</a> <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t</table>\r\n\r\n\r\n</td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://www.auf.org/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/logo-regions.png\" alt=\"l'AUF pr\u00e9sent dans 10 r\u00e9gions\" border=\"0\" /></a></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table bgcolor=\"#aa182f\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://twitter.com/auf_org\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/twitter.png\" alt=\"Twitter\" border=\"0\" /></a> <a href=\"https://www.facebook.com/aufinternational\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/facebook.png\" alt=\"Facebook\" border=\"0\" /></a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"10\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t<td width=\"80\" align=\"center\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td style=\"font-family: 'arial', 'sans-serif'; font-size :13px; color:#fff; line-height:15px;\" align=\"center\">L'AUF, association et op\u00e9rateur du Sommet de la Francophonie, est un r\u00e9seau mondial de plus de 800 \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche.<br> <a href=\"https://www.auf.org\" target=\"_blank\" style=\"color:#ffffff;\">https://www.auf.org</a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"50\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>\r\n\r\n\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n</table>\r\n</body></html>"
    },
    "model": "mailing.modelecourriel",
    "pk": 8
  },
  {
    "fields": {
      "code": "mand_re2",
      "sujet": "** RAPPEL ** Inscription \u00e0 la 17e assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie",
      "html": true,
      "corps": "\r\n<!DOCTYPE html PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.01 Transitional//EN\" \"http://www.w3.org/TR/html4/loose.dtd\">\r\n<html xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\r\n  <head>\r\n\t  <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\" />\r\n<title>RAPPEL - Inscription \u00e0 la 17e assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'Agence Universitaire de la Francophonie</title><style type='text/css'>\r\n           span.preheader, span.preheader a {\r\n              display: none !important;\r\n              font-size: 1px;\r\n              color: #2F353E;\r\n              float: left;\r\n           }\r\n        </style></head><body><meta content=\"width=device-width, user-scalable=no\" name=\"viewport\" /><!--[if gte mso 9]>\r\n\r\n\t<style>\t\r\n\t\tdiv.padTexte{\r\n\t\t\tmargin:6px;\r\n\t\t}\r\n\r\n\t\tdiv.titre{\r\n\t\t\tmargin-bottom: 8px;\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\t\t}\r\ntable.table .lire_la_suite img {width: 30!important;}\r\n\t</style>\r\n<![endif]-->\r\n<style type=\"text/css\">table td {\r\n\r\n\t\tborder-collapse: collapse;\r\n\t}\r\n.footer a{color: #FFFFFF; text-decoration: none;}\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\r\n\t@media only screen and (max-device-width: 640px)  {\r\ntd a.enligne{ display: none !important;}\r\ntable.table{margin-top: 10px;}\r\n\ttable{\r\n\t\twidth:100% !important;\r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\tborder-spacing: 0px!important;\r\n\t}\r\n\ttable td{\r\n\t\twidth:100% !important; \r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\theight: auto !important;\r\n\t}\t\t\r\n\ttable[class=empty],.tracker, .version-web{display: none;}\r\n\ttable[class=mobile]{border-spacing: 5px;!important;}\t\t\r\n\t.mobile1{padding: 5px; display: block;}\r\n\t.tableau td{width:100% !important; display: block !important;}}\r\n\r\n\timg.image-header{width: 600px;}\r\n\t.facebook img,  .twitter img  {width: auto; max-width: auto; }\r\n\t.image img{height: auto;  margin: 10px 0;}\r\n\t.image-texte img{height: auto; width: auto; margin: 10px 0;}\r\n\t.lire_la_suite img {width: auto;}\r\n\r\n\t\r\n\ttable.table img{ width: auto;\r\n\tmax-width: 100%;}\r\n\r\n\t}\r\n</style>\r\n\r\n<table width=\"100%\">\r\n<tr><td align=\"center\" bgcolor=\"#eeeeee\">\r\n\r\n<table align=\"center\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"table\" style=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"600\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td height=20></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/entete-ag.png\" alt=\"Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'agence universitaire de la Francophonie\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white >\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td >\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t<table>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td style=\"background-color:#aa182f;width:3px;\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"3\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"20\" height=\"20\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><span style=\"color:#aa182f; font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :34px;font-weight:bold;\">RAPPEL - <br>Inscription \u00e0 la 17<sup>e</sup> </span><br>\r\n<span style=\"color:#8e8d8f;  font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :28px;\">ASSEMBL\u00c9E G\u00c9N\u00c9RALE DE L'AUF</span></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3 style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tCher(e) coll\u00e8gue, <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tEn votre qualit\u00e9 de\u00a0<u>responsable d'un \u00e9tablissement membre de l'Agence universitaire de la Francophonie (AUF)</u>, j\u2019ai le plaisir de vous inviter \u00e0 vous inscrire \u00e0 sa 17\u00e8me Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale qui se tiendra \u00e0\u00a0Marrakech (Maroc) <strong>du 10 au 12 mai 2017.</strong> <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tDe nombreux \u00e9changes et d\u00e9bats auront lieu \u00e0 l'occasion de cette 17\u00e8me\u00a0Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, qui est un des rares forums universitaires au monde \u00e0 r\u00e9unir des repr\u00e9sentants de plus de 100 pays dans lesquels l'Agence compte plus de 800 \u00e9tablissements membres. Je vous invite donc \u00e0 vous rendre sans attendre sur le site <a href=\"https://www.ag2017.auf.org\" TARGET=\"_blank\" style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\">www.ag2017.auf.org</a> pour prendre connaissance du projet d'ordre du jour et autres informations pratiques. <br> <br> \r\n\t\t\t\t\t\t\tIl vous est possible de participer \u00e0 cette Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale accompagn\u00e9 d'un ou de plusieurs responsables de votre \u00e9tablissement, ainsi que d'un de vos proches (qui ne sera toutefois pas autoris\u00e9 \u00e0 assister aux d\u00e9bats). Si vous ne pouvez ou ne souhaitez pas participer en personne \u00e0 cet important \u00e9v\u00e9nement, sachez que vous pouvez mandater un repr\u00e9sentant de votre \u00e9tablissement pour vous y repr\u00e9senter.<br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tIl m\u2019appartient de vous rappeler que, conform\u00e9ment aux statuts de l\u2019Agence, seuls les membres \u00e0 jour de leur cotisation peuvent \u00eatre repr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale et participer \u00e0 ses travaux.<br><br>\r\n \r\n\t\t\t\t\t\t\t\tEn anticipant le plaisir de vous retrouver lors de cette 17\u00e8me\u00a0Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, je vous prie d\u2019agr\u00e9er, cher(e) coll\u00e8gue, mes salutations les plus chaleureuses.<br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<strong>Abdellatif Miraoui</strong><br> \r\n\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e9sident de l'Agence universitaire de la Francophonie<br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t</td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td colspan=\"3\" width=\"100%\" valign=\"TOP\" style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;border-top: solid 1px #CCC;border-bottom: solid 1px #EFEFEF;\">\r\n\t\t\t\t<p style=\"align: justify; text-decoration: none; margin-bottom: 10px; padding: 0cm; border: none;\">Le formulaire d'inscription en ligne pour vous ou votre repr\u00e9sentant mandat\u00e9 est disponible en cliquant sur le lien suivant\u00a0: <br><br><strong>&rarr; &nbsp;</strong>\r\n\t\t\t\t<a href=\"{{ url }}\" style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\">{{ url }}</a><br><br>\r\n\t\t\t\t<em><strong>Attention !</strong> Ce lien est strictement confidentiel et ne concerne que le repr\u00e9sentant mandat\u00e9 par l'\u00e9tablissement : <strong><br>{{ nom_etablissement }}</strong>.<br>\r\n\t\t\t\t<br>Une fois votre inscription <strong>compl\u00e9t\u00e9e</strong>, vous aurez la possibilit\u00e9 d'envoyer les invitations \u00e0 vos accompagnateurs. Ils recevront d\u00e8s lors un message par courriel qui leur permettra de s'inscrire \u00e0 leur tour. \r\n\t\t\t\t<br><br>Notez bien que ce rappel vous est adress\u00e9 dans le cas o\u00f9 vous n'auriez pas encore pris connaissance du formulaire ou finalis\u00e9 votre inscription. </em>\t\r\n\t\t\t\t<br><hr>\r\n\t\t\t\t</p>\r\n\t\t\t\t<p style=\"align: justify; font-weight: normal; font-size: 16px; text-decoration: none; margin-bottom: 10px; padding: 0cm; border: none;\">\r\n\t\t\t\t<font color=\"red\"><strong>La date limite d'inscription est fix\u00e9e au 1<sup>er</sup> mars 2017, d\u00e9lai de rigueur. </strong> </font>\r\n\t\t\t\t<br>En cas de difficult\u00e9 \u00e0 vous inscrire en ligne, merci de contacter votre correspondant r\u00e9gional \u00e0 l'adel : <a style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\" href=\"mailto:{{ email_region }}?subject=ag2017%20Inscription\">{{ email_region }}</a>\r\n\t\t\t\t</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t</table>\r\n\r\n\r\n</td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://www.auf.org/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/logo-regions.png\" alt=\"l'AUF pr\u00e9sent dans 10 r\u00e9gions\" border=\"0\" /></a></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table bgcolor=\"#aa182f\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://twitter.com/auf_org\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/twitter.png\" alt=\"Twitter\" border=\"0\" /></a> <a href=\"https://www.facebook.com/aufinternational\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/facebook.png\" alt=\"Facebook\" border=\"0\" /></a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"10\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t<td width=\"80\" align=\"center\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td style=\"font-family: 'arial', 'sans-serif'; font-size :13px; color:#fff; line-height:15px;\" align=\"center\">L'AUF, association et op\u00e9rateur du Sommet de la Francophonie, est un r\u00e9seau mondial de plus de 800 \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche.<br> <a href=\"https://www.auf.org\" target=\"_blank\" style=\"color:#ffffff;\">https://www.auf.org</a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"50\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>\r\n\r\n\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n</table>\r\n</body></html>"
    },
    "model": "mailing.modelecourriel",
    "pk": 9
  },
  {
    "fields": {
      "code": "mand_pro",
      "sujet": "AG 2017 *** P\u00c9RIODE D'INSCRIPTION \u2013 PROLONGATION EXCEPTIONNELLE AU 15 MARS 2017 ***",
      "html": true,
      "corps": "\r\n<!DOCTYPE html PUBLIC \"-//W3C//DTD HTML 4.01 Transitional//EN\" \"http://www.w3.org/TR/html4/loose.dtd\">\r\n<html xmlns=\"http://www.w3.org/1999/xhtml\">\r\n  <head>\r\n\t  <meta http-equiv=\"Content-Type\" content=\"text/html; charset=utf-8\" />\r\n<title>P\u00c9RIODE D'INSCRIPTION \u2013 PROLONGATION EXCEPTIONNELLE AU 15 MARS 2017 | Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale de l'AUF</title><style type='text/css'>\r\n           span.preheader, span.preheader a {\r\n              display: none !important;\r\n              font-size: 1px;\r\n              color: #2F353E;\r\n              float: left;\r\n           }\r\n        </style></head><body><meta content=\"width=device-width, user-scalable=no\" name=\"viewport\" /><!--[if gte mso 9]>\r\n\r\n\t<style>\t\r\n\t\tdiv.padTexte{\r\n\t\t\tmargin:6px;\r\n\t\t}\r\n\r\n\t\tdiv.titre{\r\n\t\t\tmargin-bottom: 8px;\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\t\t}\r\ntable.table .lire_la_suite img {width: 30!important;}\r\n\t</style>\r\n<![endif]-->\r\n<style type=\"text/css\">table td {\r\n\r\n\t\tborder-collapse: collapse;\r\n\t}\r\n.footer a{color: #FFFFFF; text-decoration: none;}\r\n.non_titre{display: none;}\r\n\r\n\t@media only screen and (max-device-width: 640px)  {\r\ntd a.enligne{ display: none !important;}\r\ntable.table{margin-top: 10px;}\r\n\ttable{\r\n\t\twidth:100% !important;\r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\tborder-spacing: 0px!important;\r\n\t}\r\n\ttable td{\r\n\t\twidth:100% !important; \r\n\t\tmax-width: 640px !important;\r\n\t\theight: auto !important;\r\n\t}\t\t\r\n\ttable[class=empty],.tracker, .version-web{display: none;}\r\n\ttable[class=mobile]{border-spacing: 5px;!important;}\t\t\r\n\t.mobile1{padding: 5px; display: block;}\r\n\t.tableau td{width:100% !important; display: block !important;}}\r\n\r\n\timg.image-header{width: 600px;}\r\n\t.facebook img,  .twitter img  {width: auto; max-width: auto; }\r\n\t.image img{height: auto;  margin: 10px 0;}\r\n\t.image-texte img{height: auto; width: auto; margin: 10px 0;}\r\n\t.lire_la_suite img {width: auto;}\r\n\r\n\t\r\n\ttable.table img{ width: auto;\r\n\tmax-width: 100%;}\r\n\r\n\t}\r\n</style>\r\n\r\n<table width=\"100%\">\r\n<tr><td align=\"center\" bgcolor=\"#eeeeee\">\r\n\r\n<table align=\"center\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"table\" style=\"font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"600\">\r\n\t<tbody>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td height=20></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/entete-ag.png\" alt=\"Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l'agence universitaire de la Francophonie\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white >\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td >\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t<table>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td style=\"background-color:#aa182f;width:3px;\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"3\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"20\" height=\"20\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<td><span style=\"color:#aa182f; font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :34px;font-weight:bold;\">P\u00c9RIODE D'INSCRIPTION \u2013 PROLONGATION EXCEPTIONNELLE </span><br>\r\n<span style=\"color:#8e8d8f;  font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :28px;\">ASSEMBL\u00c9E G\u00c9N\u00c9RALE DE L'AUF</span></td>\r\n\t\t\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3 style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;\">\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tCher(e) coll\u00e8gue, <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tAfin de permettre la participation du plus grand nombre de responsables d'institutions membres de l'AUF \u00e0 sa 17<sup>e</sup> assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale (Marrakech,Maros, du 10 au 12 mai 2017), j\u2019ai le plaisir de vous informer que la p\u00e9riode d'inscription \u00e0 cet \u00e9v\u00e9nement a exceptionnellement \u00e9t\u00e9 prolong\u00e9e au <strong>15 mars 2017.</strong> <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tJ'esp\u00e8re vivement que cette mesure facilitera votre inscription \u00e0 cette importante r\u00e9union quadriennale, dont le d\u00e9tail des activit\u00e9s pr\u00e9vues et le projet d'ordre du jour sont disponibles sur le site <a href=\"https://www.ag2017.auf.org\" TARGET=\"_blank\" style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\">www.ag2017.auf.org</a>. <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tIl vous est possible de participer \u00e0 cette assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale accompagn\u00e9 d'un ou de plusieurs responsables de votre \u00e9tablissement. Si vous ne pouvez ou ne souhaitez pas participer en personne \u00e0 cet important \u00e9v\u00e9nement, sachez que vous pouvez mandater un repr\u00e9sentant de votre \u00e9tablissement pour vous y repr\u00e9senter. <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tEn anticipant le plaisir de vous retrouver lors de cette 17e assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale, je vous prie d\u2019agr\u00e9er, cher(e) coll\u00e8gue, mes salutations les plus chaleureuses. <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t\t<strong>Abdellatif Miraoui</strong><br>\r\n\t\t\t\t\t\t\t\tPr\u00e9sident de l'Agence universitaire de la Francophonie <br><br>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t</td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td colspan=\"3\" width=\"100%\" valign=\"TOP\" style=\"font-family: 'Open Sans', 'sans-serif'; font-size :16px; color:#686768; line-height:25px;border-top: solid 1px #CCC;border-bottom: solid 1px #EFEFEF;\">\r\n\t\t\t\t<p style=\"align: justify; text-decoration: none; margin-bottom: 10px; padding: 0cm; border: none;\">Le formulaire d'inscription en ligne pour vous ou votre repr\u00e9sentant mandat\u00e9 est disponible en cliquant sur le lien suivant&nbsp;:<br><br><strong>&rarr; &nbsp;</strong>\r\n\t\t\t\t<a href=\"{{ url }}\" style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\">{{ url }}</a><br><br>\r\n\t\t\t\t<em><strong>Attention !</strong> Ce lien est strictement confidentiel et ne concerne que le repr\u00e9sentant mandat\u00e9 par l'\u00e9tablissement : <br><strong>{{ nom_etablissement }}</strong>.<br>\r\n\t\t\t\t<br>Une fois votre inscription <strong>compl\u00e9t\u00e9e</strong>, vous aurez la possibilit\u00e9 d'envoyer les invitations \u00e0 vos accompagnateurs. Ils recevront d\u00e8s lors un message par courriel qui leur permettra de s'inscrire \u00e0 leur tour. \r\n\t\t\t\t<br><br>Ce message vous est adress\u00e9 dans le cas o\u00f9 vous n'auriez pas encore pris connaissance du formulaire ou finalis\u00e9 votre inscription.</em>\t<br><hr>\r\n\t\t\t\t</p>\r\n\t\t\t\t<p style=\"align: justify; font-weight: normal; font-size: 16px; text-decoration: none; margin-bottom: 10px; padding: 0cm; border: none;\">\r\n\t\t\t\t<font color=\"red\"><strong>La date limite d'inscription est fix\u00e9e au 1<sup>er</sup> mars 2017, d\u00e9lai de rigueur. </strong> </font>\r\n\t\t\t\t<br>En cas de difficult\u00e9 \u00e0 vous inscrire en ligne, merci de contacter votre correspondant r\u00e9gional \u00e0 l'adel : <a style=\"color: #7E0321;text-decoration: none;\" href=\"mailto:{{ email_region }}?subject=ag2017%20Inscription\">{{ email_region }}</a>\r\n\t\t\t\t</p>\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t\t\t\t<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t\t</table>\r\n\r\n\r\n</td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t\t\r\n\t\t<tr>\r\n\t\t\t<td bgcolor=white>\r\n\t\t\t<table  border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://www.auf.org/\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/logo-regions.png\" alt=\"l'AUF pr\u00e9sent dans 10 r\u00e9gions\" border=\"0\" /></a></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n<tr>\r\n\t\t\t<td>\r\n\t\t\t<table bgcolor=\"#aa182f\" border=\"0\" cellpadding=\"0\" cellspacing=\"0\" class=\"mobile\" style=\"border-collapse:collapse; mso-table-lspace:0pt; mso-table-rspace:0pt;\" width=\"640\">\r\n\t\t\t\t<tbody>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"30\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\r\n<tr>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t\t<td align=\"center\"><a href=\"https://twitter.com/auf_org\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/twitter.png\" alt=\"Twitter\" border=\"0\" /></a> <a href=\"https://www.facebook.com/aufinternational\" target=\"_blank\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/facebook.png\" alt=\"Facebook\" border=\"0\" /></a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"10\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t\t<tr>\r\n\t\t\t\t\t<td width=\"80\" align=\"center\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\t\t<td style=\"font-family: 'arial', 'sans-serif'; font-size :13px; color:#fff; line-height:15px;\" align=\"center\">L'AUF, association et op\u00e9rateur du Sommet de la Francophonie, est un r\u00e9seau mondial de plus de 800 \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur et de recherche.<br> <a href=\"https://www.auf.org\" target=\"_blank\" style=\"color:#ffffff;\">https://www.auf.org</a></td>\r\n<td width=\"80\"><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" width=\"80\" /></td>\r\n\t\t\t\t\r\n\t\t\t\t\t</tr>\r\n<tr><td colspan=3><img src=\"https://www.auf.org/media/adminfiles/trans.png\" height=\"50\" width=\"50\"/></td></tr>\r\n\r\n\t\t\t\t</tbody>\r\n\t\t\t</table>\r\n\r\n\t\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\t</tbody>\r\n</table>\r\n\r\n\t\t</td>\r\n\t\t</tr>\r\n\r\n</table>\r\n</body></html>"
    },
    "model": "mailing.modelecourriel",
    "pk": 10
  },
  {
    "pk": 1,
    "model": "inscription.forfait",
    "fields": {
      "code": "inscription",
      "libelle": "Frais d'inscription",
      "montant": 400,
      "categorie": "insc"
    }
  },
  {
    "pk": 2,
    "model": "inscription.forfait",
    "fields": {
      "code": "9_mai_invite",
      "libelle": "D\u00EEner du 9 mai \u00E0 l\u2019h\u00F4tel Mogador (invit\u00E9)",
      "montant": 30,
      "categorie": "invi"
    }
  },
  {
    "pk": 3,
    "model": "inscription.forfait",
    "fields": {
      "code": "10_mai_invite",
      "libelle": "Soir\u00E9e Fantasia \"Chez Ali\" du 10 mai (invit\u00E9)",
      "montant": 50,
      "categorie": "invi"
    }
  },
  {
    "pk": 4,
    "model": "inscription.forfait",
    "fields": {
      "code": "gala_invite",
      "libelle": "Soir\u00e9e de gala de cl\u00f4ture le 11 mai 2013 (invit\u00E9)",
      "montant": 55,
      "categorie": "invi"
    }
  },
  {
    "pk": 5,
    "model": "inscription.forfait",
    "fields": {
      "code": "chambre_double",
      "libelle": "Suppl\u00E9ment chambre double",
      "montant": 30,
      "categorie": "hebe"
    }
  },
  {
    "pk": 6,
    "model": "inscription.forfait",
    "fields": {
      "code": "trans_aeroport",
      "libelle": "Transferts a\u00E9roport et h\u00F4tel (invit\u00E9)",
      "montant": 30,
      "categorie": "invi"
    }
  },
  {
    "pk": 7,
    "model": "inscription.forfait",
    "fields": {
      "code": "dejeuners_invite",
      "libelle": "Forfait 3 d\u00E9jeuners (invit\u00E9)",
      "montant": 60,
      "categorie": "invi"
    }
  },
  {
    "pk": 1,
    "model": "gestion.activite",
    "fields": {
      "code": "soiree_9_mai",
      "libelle": "D\u00EEner du 9 mai \u00E0 l\u2019h\u00F4tel Mogador",
      "forfait_invite_id": 2
    }
  },
  {
    "pk": 2,
    "model": "gestion.activite",
    "fields": {
      "code": "soiree_10_mai",
      "libelle": "Soir\u00E9e Fantasia \"Chez Ali\" du 10 mai",
      "forfait_invite_id": 3
    }
  },
  {
    "pk": 3,
    "model": "gestion.activite",
    "fields": {
      "code": "gala",
      "libelle": "Soir\u00e9e de gala de cl\u00f4ture le 11 mai 2013",
      "forfait_invite_id": 4
    }
  },
  {
    "pk": 4,
    "model": "gestion.activite",
    "fields": {
      "code": "cocktail_12_mai",
      "libelle": "Cocktail d\u00EEnatoire de cl\u00F4ture le 12 mai"
    }
  }
]
